馬時享：我已經講左2次辭職唔玩啦 係政府要我留低請人執我爛屎咋 我份人好有責任感㗎

人唔笑 狗都吠

記得學肥平呀

仆街手殘打錯字

係你地求我留底咋。 由今日開始，所有野我話ok就得㗎啦。

講到辭職要人俾咁

無恥嚟講
佢同689有得揮

陳帆身為局長乜都唔知 側側膊

政府正仆街

我發覺我講野越來越似啲高層高官 睇黎上位既機會不遠矣